突發 選舉結果冇效DQ年青選民票！

講笑咋

垃圾post
拉

警世 總投票數非建制派佔約五成七 建制派佔四成三

立法會行比例代表制 泛民都好難過半 仲有功能組別

各當選區議員要做好地區工作 黃已經黃 藍絲幾難搞都要攞到佢哋啲票